[上水毅進黑警] 你唔打燈CUT線, 我讓你仲開咪話我

我晌中線, 黃格前見你個柒頭燈又唔打, 又想CUT 中線. 我咪晌黃格前停底俾你CUT 囉.
屌你老母死毅進仔. 燈又唔打, 仲要開咪問我睇唔睇到前面黃格.
我睇唔到黃格就唔會黃格前停底俾你CUT 啦.
又要開咪話我, 又要CUT我線. 開唔切窗屌返你就走L 咗.
食屎啦毅進死黑警

車CAM 壞咗, 仲未買新.

即係講經

信樓主都唔信黑警啦

SORRY 囉.

多謝.

我哋邊個吹水死全家

你同匪警、黑柳有乜分別？永世關鍵時刻壞CAM？